親共議員：我地俾200萬零1人屌老母都堅持 你地就咁劈炮好不負責任

建制派議員批評泛民總辭不負責任

全體建制派議員下午開記者會，回應泛民議員集體辭職。民建聯李慧琼說，人大常委會的決定，只適用於四位議員，但其他泛民議員以總辭方式發洩和回應，是不負責任、對抗中央。新民黨葉劉淑儀說，部分辭職泛民議員12月1日才正式離任，在此之前他們應該盡責任上班。自由黨鍾國斌說，辭任的議員辜負幾十萬名投票支持他們的市民。工聯會批評麥美娟，辭任的泛民議員抹黑人大常委會決定，集體辭職反映他們無底線對抗中央。

建制派「班長」廖長江說，建制派會加倍努力，同整個社會携手向前，共渡時艱。廖長江說，遏止疫情、促進經濟復甦、提高政府行政效率、積極投入大灣區建設、解決深層次矛盾，例如增加土地供應、改善居住條件、縮窄貧富差距等，都是本港面對的挑戰。

原文網址：

下, 社會主流意見你支持你班保皇狗喎

國安法告佢哋丫笨

沉默的大多數支持共產黨wo

咁你地玩晒就快d施政啦

唔係成日話人阻住晒咩

工聯會批評麥美娟

呢班又再冇存在價值

之前等埋發叔單野, 共匪一定記得, 你地等被清算啦

呢班友再冇存在價值

之前等埋發叔單野, 共匪一定記得, 你地等被清算啦

你份糧包埋架啦
唔係你以為8萬幾1個月係請你返去瞓教同舉手咁簡單呀
唔比人屌得味咪撚做囉

早就要總辭啦，一於就俾保皇做晒佢。咁就100%責任，冇得瀨其他人。

留又話阻礙議會運作
辭又話攬炒抹黑

辭職都唔撚比
打工係咪唔比劈炮先

琼子你支持反對派留任攬炒香港？🤔🤔🤔

平時又屌人拉報又盛，又話用國安法拉佢地，

好啦，而家唔玩啦又唔比

冇人阻住你地施政啦 冇藉口唔通過議案啦
快d通過晒佢啦

應該要鬥紅 鬥返佢地轉頭

最後價值就係鬧走左既人

以後有咩事班藍屍入佢地數

呢個社會唔想同你班畜牲保皇奶共狗攜手向前 唔該死開啲

但柒婆話好興奮架wor
而家周街都街站話支持踢走攬炒議員架
等我重以為你地搞咁多街站
就係想踢走埋蟲泰
而家你同我講反對佢地辭職